【I LOVE USA & TRUMP】你地班屌柒當撈侵嘅傻豬 到底明唔明咩叫撚狗？

自當撈侵做左美國總統
每一次，美國對中國外交。
留意！係每一次！

當撈侵對住習仔：「Come on! My best Friend Un GU GU 大家老友記，你呢排做得幾好喎！過嚟同我傾吓偈啦，搞掂個貿易戰佢～」

習仔行到埋去，當撈侵啲o靚，美國國務院／Mike Pence 兜巴打落習主席面上，兜春袋踼鳩佢。

習仔完全唔知乜撚野事，撳住自己春袋忍痛果陣。當撈侵又搭佢膊頭：Hey my friend! USA & China will have a better future~ We gonna have a good deal right?!

呢個套路，由貿易戰開打之前到而家，重複左１０次以上
點解仲有班豬兜唔撚明？
下下見到當撈侵話習仔做得唔錯就屌鳩侵
根本次次當撈侵幫中國講好說話嘅時候，就係佢郁鳩中國嘅時機。
點解咁耐都仲有人睇唔出？

邊個收到中國皮 我就support邊個
一日未收到一日都唔迷班政棍